係呢二百一十九日入面，好多謝你帶畀我既幸福。。。祝福你以後同男朋友幸福快樂，嗚嗚嗚

就快冬天，記得要着多d衫阿

雖然只係我既單戀。。。但你係我人生中第一個女人

死毒撚

你未拍過拖唔明失戀有幾慘嫁啦

點解你會知我未試過.....

如果你拍過。。。呢個時候應該會講d安慰既說話

初分手數天總會痛～

xx? 咪唔開心啦
你仲有我地

默默在你的身後守候的我
多想看你不經意的笑容
或許我的心你不懂
我努力讓你感動
在你眼中有多麼笨拙的我
決不放棄追逐你的執著

經過左第一次既失戀。。。我成長了

無咁啦 人都走咗

我仲有機會的
佢一同男朋友分手我就飛過台灣

心痛禾X囝

我人生既初戀就咁無左